msgid ""
msgstr ""
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: xgotext\n"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_database.go:11
msgid "No Databases"
msgstr "데이터베이스가 없습니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:15
msgid "No kubernetes"
msgstr "쿠버네티스 없음"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:31
msgid "Page: %d, Count: %d, Total Page: %d, Total Count: %d"
msgstr "페이지 번호: %d, 페이지당 줄 수: %d, 총 페이지 수: %d, 총 개수: %d"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:45
msgid ""
"Enter ID number directly login, multiple search use // + field, such as: //16"
msgstr ""
"팁: 자산 ID를 입력하여 직접 로그인하고, // + 필드를 사용하여 보조 검색을 실행"
"하세요(예: //192)"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:46
msgid "Page up: b\tPage down: n"
msgstr "이전 페이지: b 다음 페이지: n"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:43
msgid "No Assets"
msgstr "자산 없음"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:55
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:56
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:57
msgid "Address"
msgstr "주소"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:58
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:59
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:60
msgid "Comment"
msgstr "비고"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:174
msgid "%s protocol client not installed."
msgstr "%s 프로토콜에 대한 클라이언트가 설치되지 않았습니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:177
msgid ""
"Terminal does not support protocol %s, please use web terminal to access"
msgstr ""
"이 터미널은 %s 프로토콜을 지원하지 않습니다. 웹 터미널을 사용하여 로그인하세"
"요."

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:211
msgid "Core API failed"
msgstr "핵심 API 오류"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:217
msgid "ACL reject"
msgstr "액세스 제어 정책 제한으로 인해 이 로그인이 거부되었습니다."

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:223
msgid ""
"Face ACL is not supported yet. Please use the WebTerminal to connect the "
"asset."
msgstr ""
"이 터미널은 얼굴 인식 접근 규칙을 지원하지 않습니다. 웹 터미널을 사용하여 로"
"그인하세요."

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:238 pkg/handler/asset.go:247
msgid "Unknown error code: %s, detail: %s"
msgstr "알 수 없는 오류 코드: %s, 세부 정보: %s"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:258
msgid "get connect token err"
msgstr "연결 토큰을 가져오는 중 오류가 발생했습니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset_node.go:22
msgid "%s node has no assets"
msgstr "%s 노드에 자산이 없습니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:30
msgid "Welcome to use JumpServer open source fortress system"
msgstr "JumpServer 오픈 소스 요새 호스트 시스템에 오신 것을 환영합니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:32
msgid "part IP, Hostname, Comment"
msgstr "부분 IP, 호스트 이름, 주석"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:32
msgid "to search login if unique"
msgstr "로그인 검색(고유한 경우)"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:33
msgid "/ + IP, Hostname, Comment"
msgstr "/ + IP, 호스트 이름, 주석"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:33
msgid "to search, such as: /192.168"
msgstr "검색, 예: /192.168"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:34
msgid "display the assets you have permission"
msgstr "권한이 있는 자산 표시"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:35
msgid "display the node that you have permission"
msgstr "권한이 있는 노드 표시"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:36
msgid "display the hosts that you have permission"
msgstr "권한이 있는 호스트 표시"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:37
msgid "display the databases that you have permission"
msgstr "권한이 있는 데이터베이스 표시"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:38
msgid "display the kubernetes that you have permission"
msgstr "Kubernetes에 대한 권한이 있음을 보여주세요"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:39
msgid "refresh your assets and nodes"
msgstr "최신 머신 및 노드 정보 새로 고침"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:40
msgid "language switch"
msgstr "언어 전환"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:41
msgid "print help"
msgstr "도움말 표시"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:42
msgid "exit"
msgstr "종료"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:60
msgid "\t%2d) Enter {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}} to %s.%s"
msgstr "\t%d) %s.%s에 대해 {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}}를 입력하세요"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:85
msgid "Announcement: "
msgstr "공지사항:"

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:272
msgid "No Account found."
msgstr "계정을 찾을 수 없습니다"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:282 pkg/handler/direct_handler.go:283
#: pkg/handler/direct_handler.go:284
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:313
msgid "Tips: Enter asset[%s] account ID"
msgstr "힌트: 자산 [%s]의 계정 ID를 입력하세요"

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:314
msgid "Back: B/b"
msgstr "반환: B/b"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:349 pkg/handler/direct_handler.go:350
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:351 pkg/handler/direct_handler.go:352
#: pkg/handler/direct_handler.go:381
msgid "select one asset to login"
msgstr "로그인할 자산을 선택하세요"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:395 pkg/handler/direct_handler.go:400
msgid "not found matched username %s"
msgstr "%s에 맞는 사용자 이름을 찾을 수 없습니다"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:433 pkg/handler/direct_handler.go:439
#: pkg/handler/direct_handler.go:445
msgid ""
"Face verification is not supported yet. Please use the WebTerminal to "
"connect the asset."
msgstr ""
"이 터미널은 얼굴 인식 인증을 지원하지 않습니다. 웹 터미널을 사용하여 로그인하"
"세요."

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:460 pkg/handler/direct_handler.go:476
#: pkg/handler/dispatch.go:127 pkg/handler/dispatch.go:128
#: pkg/handler/dispatch.go:153
msgid "Tips: switch language by ID"
msgstr "팁: 언어를 전환하려면 ID를 입력하세요"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/dispatch.go:154 pkg/handler/dispatch.go:180
msgid "Invalid ID"
msgstr "잘못된 ID입니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/dispatch.go:186
msgid "Switch language successfully"
msgstr "언어 전환이 성공했습니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/dispatch.go:197
msgid "Node: [ ID.Name(Asset amount) ]"
msgstr "노드: [ID.Name(자산 수)]"

#. lang.T
#: pkg/handler/dispatch.go:199
msgid "Tips: Enter g+NodeID to display the host under the node, such as g1"
msgstr ""
"팁: 노드 아래에 있는 호스트를 표시하려면 g+노드 ID를 입력하세요(예: g1)"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:68
msgid "Connect idle more than %d minutes, disconnect"
msgstr "유휴 시간이 %d분을 초과하여 연결이 끊어집니다."

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:202
msgid "No account found."
msgstr "계정을 찾을 수 없습니다"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:212 pkg/handler/interactive.go:213
#: pkg/handler/interactive.go:214 pkg/handler/interactive.go:244
#: pkg/handler/interactive.go:245 pkg/handler/interactive.go:271
msgid "Select account exceed max retry times."
msgstr "계정 선택에 대한 최대 재시도 횟수를 초과했습니다."

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:282
msgid "No protocol found."
msgstr "프로토콜 없음"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:291 pkg/handler/interactive.go:292
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:319
msgid "Tips: Enter protocol ID"
msgstr "힌트: 프로토콜 ID를 입력하세요"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:320 pkg/handler/interactive.go:346
msgid "Select protocol exceed max retry times."
msgstr "선택한 프로토콜이 최대 재시도 횟수를 초과했습니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:383
msgid "Refresh done"
msgstr "새로 고침 완료"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:38
msgid "Need ACL review, continue? (y/n): "
msgstr "검토가 필요합니다. 계속하시겠습니까? (y/n):"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:53
msgid "Cancel to login asset or max 3 retry"
msgstr "로그인 취소 또는 3번 재시도"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:67 pkg/handler/login_confirm.go:98
msgid "Need ticket confirm to login, already send email to the reviewers"
msgstr ""
"작업 지시를 검토하려면 로그인해야 합니다. 검토자에게 알리는 이메일이 전송되었"
"습니다."

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:99
msgid "Ticket Reviewers: %s"
msgstr "티켓 검토자: %s"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:100
msgid "Could copy website URL to notify reviewers: %s"
msgstr "리뷰 주소를 복사하여 리뷰어에게 알릴 수 있습니다: %s"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:101
msgid "Please waiting for the reviewers to confirm, enter q to exit. "
msgstr "리뷰어의 확인을 기다리는 중입니다. q를 눌러 로그인을 취소하세요."

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:130
msgid "Unknown status"
msgstr "알 수 없는 상태"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:134
msgid "%s approved"
msgstr "%s 승인됨"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:139
msgid "%s rejected"
msgstr "%s 리뷰가 거부되었습니다"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:143
msgid "Cancel confirm"
msgstr "로그인 검토 취소"

#. lang.T
#: pkg/handler/select_handler.go:201
msgid "Search: %s"
msgstr "검색: %s"

#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:222
msgid "Must be unique asset for %s"
msgstr "자산 %s에 대해 고유해야 합니다"

#. i18n.T
#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:229 pkg/handler/server_ssh.go:251
msgid "Must be unique account for %s"
msgstr "고유한 계정이어야 합니다 %s"

#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:259
msgid "Must be auto login account for %s"
msgstr "자동 로그인 계정 %s이어야 합니다"

#. i18n.T
#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:680 pkg/handler/server_ssh.go:684
msgid "No found asset"
msgstr "%s에 맞는 에셋을 찾을 수 없습니다"

#. i18n.T
#. i18n.T
#. i18n.T
#. lang.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:713 pkg/handler/server_ssh.go:718
#: pkg/handler/server_ssh.go:736 pkg/proxy/parser.go:230
msgid "have no permission to upload file"
msgstr "파일 업로드 권한이 없습니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:266
msgid ""
"The command you executed is risky and an alert notification will be sent to "
"the administrator. Do you want to continue?[Y/N]"
msgstr ""
"실행한 명령은 위험합니다. 관리자에게 경고 알림이 전송됩니다. 계속하시겠습니"
"까? [Y/N]"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:283
msgid "The command '%s' requires review. Continue or not [Y/n]?"
msgstr "명령 %s를 검토해야 합니다. 계속하시겠습니까? [Y/N]"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:303 pkg/proxy/parser.go:310 pkg/proxy/parser.go:463
msgid "Command `%s` is forbidden"
msgstr "명령 `%s`는 금지되어 있습니다..."

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:534
msgid "have no permission to download file"
msgstr "파일을 다운로드할 권한이 없습니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:606
msgid ""
"Please waiting for the reviewers to confirm command `%s`, cancel by CTRL+C "
"or CTRL+D."
msgstr ""
"검토자가 명령 `%s`를 검토할 때까지 기다려 주세요. 취소하려면 CTRL+C 또는 "
"CTRL+D를 누르세요."

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:616
msgid ""
"Need ticket confirm to execute command, already send email to the reviewers"
msgstr ""
"작업 지시 명령 실행 검토가 필요하며 검토자에게 알리는 이메일이 전송되었습니"
"다."

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:617 pkg/proxy/parser.go:618 pkg/proxy/server.go:58
#: pkg/proxy/server.go:62
msgid ""
"HandleTask does not support protocol %s, please use web terminal to access"
msgstr ""
"이 터미널은 %s 프로토콜을 지원하지 않습니다. 웹 터미널을 사용하여 로그인하세"
"요."

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:70
msgid "Account <%s> and asset <%s> protocol are inconsistent."
msgstr "시스템 사용자 <%s>와 자산 <%s>의 프로토콜이 일치하지 않습니다."

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:102
msgid "You don't have permission login %s"
msgstr "%s에 로그인할 권한이 없습니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:334
msgid "You get auth token failed"
msgstr "인증 토큰을 얻지 못했습니다."

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:345
msgid "Get auth password failed"
msgstr "인증 토큰을 얻지 못했습니다."

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:361 pkg/proxy/server.go:418
msgid "Reuse SSH connections (%s@%s) [Number of connections: %d]"
msgstr "SSH 연결 재사용(%s@%s) [연결 수: %d]"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:674
msgid "Switched to %s"
msgstr "%s로 전환됨"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:771 pkg/proxy/server.go:916
msgid "Connect with api server failed"
msgstr "API 서버에 연결하지 못했습니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:977
msgid "Start domain gateway failed %s"
msgstr "데이터베이스 게이트웨이 %s를 시작하지 못했습니다"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:985 pkg/proxy/server_options.go:108
msgid "Manual"
msgstr "수동 계정"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:110
msgid "Dynamic"
msgstr "동적 계정"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:113
msgid "Connecting to %s@%s"
msgstr "%s@%s에 연결을 시작합니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:117
msgid "Connecting to Database %s"
msgstr "데이터베이스 %s에 연결을 시작합니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:119
msgid "Connecting to Kubernetes %s"
msgstr "Kubernetes %s에 연결을 시작합니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:121
msgid "Connecting to Kubernetes %s container %s"
msgstr "Kubernetes %s 컨테이너 %s에 대한 연결을 시작합니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:328
msgid "Session max time reached, disconnect"
msgstr "세션이 최대 연결 시간을 초과하여 연결을 끊습니다."

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:337 pkg/proxy/switch.go:344
msgid "Permission has expired, disconnect"
msgstr "권한이 만료되어 연결이 끊어졌습니다."

#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:354
msgid "Terminated by admin %s"
msgstr "%s 관리자 연결이 끊겼습니다"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:28
msgid "Authentication failed"
msgstr "인증에 실패했습니다(잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호)"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:31
msgid "Connection refused"
msgstr "네트워크에 접근할 수 없습니다(연결이 거부되었습니다)"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:34
msgid "i/o timeout"
msgstr "네트워크를 사용할 수 없습니다(연결 시간이 초과되었습니다)"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:37
msgid "No route to host"
msgstr "네트워크가 다운되었습니다(라우팅이 다운되었습니다)"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:40
msgid "network is unreachable"
msgstr "네트워크 다운(네트워크에 접근할 수 없음)"
